重心 機會得一次

努力翻工 腳踏實地啦

訓身左

1.10都串
睇黎你都唔識玩